又一作品證明日本人好有創意

井底之蛙少見多怪

有幾多人知個撚字個正字係邊隻

撚就係撚，即係用兩隻手指卒去扭線呢個動作，撚鬚撚線撚麻雀

尸粦

小學雞先會見到個撚字就係拎黎笑

我小學個陣都笑過 撚手小菜呢個詞

幾撚多年前.. 你坐左好耐?

撚字唔係粗口，琵琶行有：輕攏慢撚抹復挑，初為霓裳後綠挑，係形容彈琵琶的手勢。